想搵隻gameboy game

隻game可以揀男女
男嘅用一個好似拳套嘅鎚仔
女嘅用膠鎚
有一關好似係一路打上鐵塔
好想玩翻，細個靠呢個game過咗幾年

push